搶你錢，搶你屋企，搶你政治權利同民主，搶你疫苗，搶你個仔學位

咁你都接受，你會連尊嚴都無埋
聽日見

搶晒你身邊所有嘢

分分鐘連女都搶埋

明明係你自己冇料冇實力咪喺度嘈啦

自己鬥唔嗰啲新移民就喺度嘈喧巴閉

嘥時間喺度怨不如腳踏實地努力搵錢裝備自己好過

Obviously it’s constitutional oppression but ppl regard it is individuals ‘ failure
今日士氣好重要 巴打講呢啲野無乜意思
諗下點樣叫到更多香港人出嚟好過

想知係咩原因咁消極呢？

講到出左黎就搶得返咁

咁你有咩高見？
坐係屋企？

香港人上哂大灣區

蝗蟲就落來

不了要返工

笑撚死，講到好似出黎行行企企就好有尊嚴咁

你條女已經比人強姦緊，你仲企係隔離指鬧下個強姦犯，聽日仲準時返工，好有尊嚴啊

大把大陸人有sell大陸單既保險雞教路
消滅保險雞人人有責

Sell大陸單既保險雞全家生性病 ，子孫世世代代都弱智仔食人尻屎飲KY